Задание для Маши.
Необходимо сделать дизайн схемы станции метро, удовлетворяющий следующим требованиям.
 - Схема должна быть понятной и легкой для ориентирования.Это скорее общий концепт, а не требование.
 - Сделать четкие и понятные знаки для
    - Эскалатор
    - Лестница. Хорошо если бы лестница и эскалатор были чем-то различны. Это важно на тех станциях, где с одной стороны выход это лестница, а с другой - эскалатор.
    - "Проход запрещен". Для переходов и помещений, куда нельзя идти.
    - Вход на станцию
    - Выход со станции
    - Железный забор, которым обычно любят разделять переходы
 - Не перегруженный излишними деталями. Сюда входит:
    - Не соблюдать точный масштаб станции, главное сохранять пропорции, чтобы центр станции оставался центром.
    - Не рисовать техническую шелуху станции: электрощитки, банкоматы, колонны, лампы и т.д.
 - В случае, если один и тот же выход достижим с нескольких станций, то он должен быть отражён на схеме каждой из них.